《荃灣斬人》北角重組左啦，知道狗狗又講大話。咁荃灣呢？傷者俾人斬到見骨呀！！

大家係米唔記得晒荃灣斬人呀
有人俾人斬到重傷架，點解可以無人提架！一個人都捉唔到呀！！！
立場記者觀察，警犬去到現場係無拉到任何人架，無做任何調查呀，淨係黎驅趕示威者。

大家快D幫手重組埋荃灣斬人事件啦，有片出片有相出相，推到俾傳媒幫手重組埋
煮重佢米啦大佬

警黑勾結已經第三單啦！！！
元朗
北角
荃灣

重組埋荃灣斬人呀

推 好似無乜人提呢件事 聽日又有風吹話會斬人

推！！！！

荃灣斬人呀

推